屌 住南昌邨無得輸 第時對面南昌上蓋起好成萬二三蚊一尺

屌 好撚狗

仲唔快D霸定幾個單位等升值

真係好撚狗

你老未 一個唔該我窮 就南昌邨
對面南昌上蓋起好就萬二三蚊一尺
只隔一條馬路

海麗邨仲正

南昌站都叫做二三線站 唔靚又唔差

南昌站上蓋新啲麻

再遠少少有個LONG BEACH

其實好靚，食野出深水埗，過海搭去香港，尖東兩個站，機場又近，遲下返大陸可以搭去柯士甸轉高鐵，南昌邨而家唔知仲有無公屋可以買

隔條馬路係偽豪宅, d偽豪宅管理費有機會仲貴過海麗d租

享用到奧海城嘅好處, 但慳返一大筆

奧海城又係一絕

起碼奧運價mark up 20%

唔明

無得輸

南昌村班粉腸
曰尻日笑對面

留名

屌曬班粉樣

屌屌屌屌

屌屌

御峰皇殿 4000萬 得千幾尺
對面海富都係咁住, 但平幾撚多